[求助]中國移動自動續約

小弟3月同Sun Mobile簽左個$78 4G plan。打算等中移動個合約一完就轉用Sun（已安排在中移動合約完結日立即轉台），但喺啱啱收到中移動個email話我同意（被同意）當合約完結時自動續約24個月。

小弟想請教各位巴絲，我喺咪要打上去cut約定喺Sun會直接幫我轉過來？

推

推爆佢老母臭閪

直接打上去叫佢停左個自動續約就得

有14日冷靜期架, 打去話即CUT啦

我之前都係咁樣 中國移動一個通知都無就自動幫我續兩年約 最後我直接打上去鬧先幫我cut 之後重要我交多一個月嘅月費 你打上去鬧話要cut佢先會幫你cut嫁

要看

唔係會係咁續你約

２９４５８８８１ 客戶關係部屌柒佢

老點無極限 , 我上次用 sun 完約無續 , 一直用多大半年先轉台 , 已經無左自動續約好多年

我都轉咗台, 但中移動七月到期

估唔到呢啲違法行為中移仲做緊

我都終於轉左台，但我呀媽話佢之前話想轉平啲既plan果啲人同佢講合約未到期，之後再去問就話已經自動續左約，想問會唔會都有解決方法，但有可能已經過左14日冷靜期

用緊cmhk，打算完約轉會
個新台sales話佢公司會幫我搞停自動續約問題
真唔真

自動續約犯法

屌你有plan就呢度講啦